一單所謂打劫找換店案，連麥sir都親自到場

根本賊喊捉賊，一單普通所謂打劫打換店案，頂多比你老屈埋持械行劫，竟然勞師動眾過百狗力，麥sir都親自落黎。
休班警上得山多終遇虎，比市民捉到正，就諗住搞場大龍鳳，愈搞愈樣衰，而家點收科？

麥潤壽

睇呢個回帶 24:10 開始
推上去唔好被黑警老屈

置頂: 有目擊者見到, 有狗將把槍放係地下, 再搵膠箱遮住

邊個黎

你係咪搞錯左
手足捉到隻便衣狗>狗隻開槍嚇到將枝槍跌左落地>另外兩隻狗救援拔槍>有線出新聞稿話有人打劫落左閘既找換店 對面有間開緊門既餐廳>成堆狗衝落黎

Pusj

即係便衣狗黃左就開槍然後老屈有人打劫所有開槍?

邊個麥sir

係

其實仲未firm咩事
亂到9彩

sir你老母，曱甴黎架姐

點解對家會Call 到人反擊, 因為唔出刀, 第一下出刀, 根本就嬴左

其實未confirm
以家有好多版本

Who

芝蛙蛙

依家要重組番條時間線

唔可以俾popo 單方面宣佈

淨係 便衣掂過枝槍 槍入盒 極速搜cctv

放tg 橡膠彈 都已經唔合sense

有槍械發現你係 疏散唔係驅趕

葉繼歡 徐步高有冇咁做？

封鎖現場搜證 都唔係出到防暴

肯定係

SIR乜撚野?狗黎嫁屌你老母

係咪條友開左槍，之後差佬搶左枝槍放落地下呀，不過有cctv就知

麥展豪曱甴？

因為作故仔作到亂哂龍收唔到科

屌 學生示威就成支軍隊 d賊打劫金鋪就冇人捉冇人巡

麥潤壽咩屌你
麥sir乜撚野 條友同你有親呀

依隻馬騮呀

Sir你老母咩

到依家仲係咁奴隸

佢叫芝娃娃

鄧炳強都到埋

鄧小強都嚟埋

sir你老母
可以叫麥狗/曱甴

佢係河童

Sir 乜野？
低等生物黎

00:11 警務處處長鄧炳強到大埔現場了解

我都淨係諗到佢

推

放榜前實聽

呢個似狗ac，係度spin啲資訊

大龍鳳

個樣好猥瑣嗰個
上過黑警記者會

黑警甴王Pk鄧都去埋大埔

一哥都黎埋

NO
係曱甴強

假戲真做
屌佢老母

PBRB最大粒同鄧炳強都黎埋，睇黎好大獲，有狗備假案收唔到科

死口唔認+毀滅cctv, 你吹得佢脹?

你係狗？
如果唔係，一乜撚野哥？

姐係有大龍鳳要做

鄧小強都係到呀

係唔係便衣狗開槍咋?

點撚樣分呀 DLLM

竟然唔收隊而最大粒果2個都落晒來???

是但開個記招搞掂啦

SIR你老母閪咩

呢班狗恃住惡,無法無天,打劫都做埋

一講芝蛙蛙即刻知

係曱甴強
一咩哥

好似

諗唔到點作故仔

Gphone?

孫悟空

tui

Push pin plz

今日美林邨跳樓單野有可疑！

// 最新《有目擊者爆料》🤬

據《蘋果日報》記者引述街坊話，有「喬裝」黑警（紅圈）混入示威者群中（集會），後來被人發現就發生衝突，之後就傳出疑似槍聲巨響，但黑警聲稱係一名被捕年輕人開槍😡

最新有附近商舖職員話，見到有一個18、19歲細路比兩個著便服嘅人撳住，之後傳出槍聲，佢衝出去問點解開槍射細路，揸住槍嗰個人即刻掉低把槍，之後見到有人不停抹支槍，職員話隔離店舖cctv應該影晒成個過程，仲叫記者：「想幫個細路就快啲去保住cctv餅帶」，但佢話黑警已經第一時間衝咗入嗰間舖頭...

其後有傳媒出咗alert話「疑有人想打劫附近找換店，警員疑曽經開槍」，繼星火事件後，又疑似「作故仔 //

班L樣收工約埋想食大茶飯事敗開槍嚇鬼又無效就掉支私伙再拎返工支槍出黎扮返差佬圖甩身,重要鳩拉砌生豬肉.

屌 成個弱智樣

一撚樣

睇下邊個做condom, 自己人我地開真槍都唔割，但芝蛙蛙同小強諗清楚喇

【2245】大埔現場

不願出臉的「鼎天」茶餐廳員工目擊事發經過
員工指聽到巨響之後走出店鋪
稱目擊一位便衣警及兩名人士將一位年青人壓在地上
而該名便衣警手持一把手槍
隨後疑似有抹去指模動作,然後將手槍放到地上
亦有一粒實彈殼發現在地上
他亦指防暴到場後再把另一名人士壓在地上
相信有閉路電視拍攝到當時開槍情況

冷氣軍師就收收皮先啦你係邊到變把刀出黎?

.

Keep cctv呀頂！

sir你老母咩

Xx

你咁講就易明

果個會唔會係變節黑警黎

全民皆刀咪有刀囉, 出得黎打機又唔裝刀, 打Q機架

隔離鋪係咩鋪

係恐怖分子頭目 or曱甴王

勁

push first

仲有曱甴強個撚樣

到時睇吓CCTV咪一天都光晒

唔好意思一時唔小心

過三百隻狗到左現場，4個極高層大粒野到左現場，你估聽日cctv仲存唔存在？

直播都系聽到記者咁講..班po仲系度作故仔

一定有料 屠龍咁多火力小強都無出，今次值得佢落場、

警方希望目擊人士盡快向警方提供線索

記得back up 所有片

上次便衣葵涌開3槍咁英勇都冇高層到。

馬騮頭

門都冇開，打條毛，作故仔都至少看圖作文啊

推到立場 apple 有時間線

卡哇依呢

+1

都幾似芝娃娃

麥你老母個sir 麥狗呀

個紋身哥頭先第一時間瘋狂屌班便衣 差D出埋手

有狗將把槍放係地下

究竟有咩大件事到小強都出埋黎

老屈

係咪休班警打劫

睇完段片諗到可以屈乜撚嘢了
襲警
企圖搶槍

捉到滅蟲專家

never give up，一定得

細個跟過佢玩

永不放棄同學會？

我信存在兼且佢哋會公開 因為佢哋想你哋驚

係想打劫定老屈呢
偷雞唔成喇今次

係 仲要成日都分享佢同佢堆Ex嘅故事

帶槍呀拿 頭都打爆你

你當人地隨身攜帶武士刀？

啲賊啲賊就開心嚕 打劫老爆都有人護航
到時殺撚咗人又護駕啦 咪話唔做嘢啊 你哋搞亂檔

休班警配槍1220

無爆破工具點老笠？搵手指老？

其實手足一向有帶摺刀
講緊幾年前魚蛋之前已經有 （比狗搜到

呢啲基本上係外國示威標準裝備

又打算賊贓嫁禍

好撚恐怖
如果一早係知佢有咁重軍火，準備拘捕會係揾幾個咁嘅便衣狗去拉人？作故仔都作好d

即係點
便衣小強打劫,防暴護航

第一時間話係打劫，個動機一開始就錯，真相係唔會事後變，只有作故仔先會唔同，第一下錯咗就知係假啦！！

放蛇?

睇置頂喇你哋，出面咁多風向post.唔好狗講乜9，就問割唔割而家係老屈呀屌那聲

Dllm 死黑警 黑警死全家

寒戰？

根本係想睇下下次可以點做得更好

做人有禮貌D好唔好？？？

佢有朵你叫架：

PK.鄧！！！！

槍枝型號與警方慣常使用型號一樣。請調查來源